有冇人覺得王菀之首新歌好好聽？

雖然我唔係王菀之fans 但自從上次睇完佢同軒仔個演唱會之後
我就好欣賞佢哩個人 見佢有出新歌即刻去咗聽
真心覺得唔差 好想上嚟share俾大家

真心唔想香港又走一個值得欣賞嘅歌手

曲：王菀之
詞：小克
編/監 : 馮翰銘

花瓣飄脫一片
心瓣湧上一念
河流沉默無語
當一切從善

他見不到空見
她想不到想念
浮雲沉默無語
為何泛起烽煙

終生不懂慈悲
於心欠缺同理
雪落盡時花開果跌了不起
於水深火熱中
發現善意的美
愛沒遺忘此刻一個你

給他一秒心痛
給她一秒感動
人流沉默無語
只等你傳頌

身與身想觸碰
心與心卻捉弄
靈魂沉默無語
願塵世中相擁

終生不懂慈悲
於心欠缺同理
雪落盡時花開果跌了不起
於水深火熱中
發現善意的美
愛沒遺忘此刻一個你

動念的一刻甘於選擇
良善或者兇惡也是你
愛不忘記 每片心扉

蒼生等於自己
識穿了卻忘記
雪落盡時花開果跌了不起
打開每一顆心
鏡內漸看真善美
愛沒遺忘此刻一個你
愛沒遺忘千百次 生死

頂 打漏咗歌名
王菀之 - 愛不曾遺忘任何人

大家點睇 討論吓

原來冇人聽王菀之啲歌

我都鍾意王菀之。好多歌都好正

半粉絲
呢首真係好聽
旋律夠簡單直接

Same here
睇完二月個show就鐘意左佢
歌好聽 人可愛 舞台劇都好好睇

呢首 真心好聽

好聽
小克。 正

多謝介紹
又幾好聽喎

好聽 多謝分享

好開心有人覺得哩首好聽 我宜家返工都loop緊佢

我成日覺得小克啲詞好有驚喜
我係從佢幫腎仔填嘅詞之後開始留意小克哩個人

Itunes已買

一齊loop

我眼淺 追不到 你腳尖

定呢首好聽d?

易彎拿最好聽係出道初期嘅 I love my name 大碟，好有細路女嘅feel

之後keep住每年都有兩三首歌好正

希望佢唔好好似Kay咁生仔引退啦

我自己鍾意 愛不曾遺忘任何人 多過 突然一生人
因為個人喜好係愈嚟愈激昂嘅旋律
同埋好似冇後者咁悶？ 個人感覺啦

唔係fans表示 有冇多幾首前期嘅歌可以推介吓俾我返工聽

舊年嗰首該死的快樂都好正 係愈聽愈好聽嗰種

手望合唱版
正到仆街

哩首 佢同軒仔嗰個演唱會嘅版本好正

呢首曲風大路 應該會受歡迎了
但最鍾意都係最好的，該死的快樂，水百合之類既歌
最慘係創作高峰果期 乜柒獎都無
香港樂壇

希望黎緊會出返好似On Wings Of Time咁完整既專輯

哩首絕對係代表作
但唱K好難搵到人識唱 想扮吓軒仔都唔得

唱作大媽

all
水百合 雷電 畫意 最好的 是一個誤會沒甚麼可悲…

正

畫意 同 迷失藝術 兩首講曬佢對自己音樂嘅睇法
真係好慘

雷電 同 是一個誤會沒甚麼可悲 未聽過
聽日返公司search吓先

迷失藝術同最好的 我一聽就覺得驚為天人
點解可以唱得咁好 完全融入左落首歌度
迷失藝術仲要係佢填詞

巴黎沒有摩天輪都好正喎
有冇巴打識欣賞
嗰種心境係要何等量嘅思念先會有

月亮說都好正

留名聽日聽

迷失藝術聽到想喊

佢隻國語專輯堆歌都好正
不過犯左好多香港歌手出國語專輯既陋習，得四首歌曲係全新創作，其餘都係一曲兩用

學會
幾想再聽佢同青峰合作

我本身鍾意擁抱一個人多啲
你咁講一講 我重聽兩首 的確係巴黎沒有摩天輪首詞正太多
聽完好sad

夕爺
其實個故事係咪base on嗰本同名嘅書

呢首真係好神
那會想到客機駛進惡夢掉進廢墟

做乜瘋狂吹奏

呢首曲詞唱
次次聽親「一顆星殞落讓全世界痛哭」都諗起張國榮同梅艷芳

唔知仲有無機會再出國語碟

一秒感動
原來如此
畫意
我好愛你
幸福
永遠幾遠 : 呢首比較似愛不曾遺忘任何人

聽完了,覺得一般,D詞想表達既野都唔多明

小克啲詞似推砌既詩，個人唔識欣賞 最正都係巴黎沒有摩天輪，I love my name果期

佢啲詞或者佢本人都未必明 不過總有人會夾硬解到既

咁誇張
不過聽完真心更加覺得「突然一生人」好聽同有意思 (因為我真係聽唔明呢一首 )

突然一生人>>>>>>>>>>>>>>>新歌

lm

最好的